{
  "vSphere connection": "vSphere 연결",
  "vSphere configurations": "vSphere 설정",
  "Loading vSphere connection status": "vSphere 연결 상태 로드 중",
  "The vSphere Connection check is failing.": "vSphere 연결 검사에 실패했습니다.",
  "No errors are reported. Click the link for details.": "오류가 보고되지 않습니다. 자세한 내용은 링크를 클릭합니다.",
  "Missing the vSphere config map.": "vSphere 구성 맵이 없습니다.",
  "Not configured yet": "아직 구성되지 않음",
  "Prometheus query failed.": "Prometheus 쿼리에 실패했습니다.",
  "Invalid credentials": "잘못된 인증 정보",
  "Failing {{reason}}": "{{reason}} 실패",
  "Failed to patch {{secret}}": "{{secret}} 패치 실패",
  "Failed to create {{secret}} secret": "{{secret}} 시크릿을 생성하지 못했습니다",
  "Failed to load kubecontrollermanager": "kubecontrollermanager 로드 실패",
  "Failed to patch kubecontrollermanager": "kubecontrollermanager 패치 실패",
  "Failed to patch {{cm}}": "{{cm}} 패치 실패",
  "Failed to create {{cm}} ConfigMap": "{{cm}} ConfigMap을 생성하지 못했습니다",
  "Failed to add taint to node {{node}}": "노드{{node}}에 테인트를 추가할 수 없음",
  "Failed to patch infrastructure spec": "인프라 사양을 패치하지 못했습니다",
  "Provide <1>datacenter</1> folder which contains VMs of the cluster, example: /<3>{{datacenter}}</3>/<5>vm</5>/<7>[MY_VMS_TOP_FOLDER]</7>.": "클러스터의 VM이 포함된 <1>데이터 센터</1> 폴더를 제공합니다(예: /<3>{{datacenter}}</3>/<5>vm</5>/<7>[MY_VMS_TOP_FOLDER]</7>.",
  "Enter the name of the vSphere data center that contains the virtual machines currently backing-up the cluster.": "현재 클러스터를 지원하는 가상 머신이 포함된 vSphere 데이터 센터의 이름을 입력합니다.",
  "Warning: Updating this value once the configuration has been saved will detach any existing PersistentVolumes.": "경고: 구성이 저장된 후 이 값을 업데이트하면 기존 영구 볼륨이 분리됩니다.",
  "Select the data store in the vSphere data center that is to store the persistent data volumes.": "영구 데이터 볼륨을 저장할 vSphere 데이터 센터에서 데이터 저장소를 선택합니다.",
  "Warning: Updating this value will break any existing PersistentVolumes.": "경고: 이 값을 업데이트하면 기존 영구 볼륨이 중단됩니다.",
  "vCenter": "vCenter",
  "Enter the network address of the vCenter server. It can either be a domain name or IP address. It appears in the vSphere web client URL. Example:  ": "vCenter 서버의 네트워크 주소를 입력합니다. 도메인 이름 또는 IP 주소일 수 있습니다. vSphere 웹 클라이언트 URL에 표시됩니다. 예:  ",
  "Can be either domain name or IP address. See tooltip for details.": "도메인 이름 또는 IP 주소일 수 있습니다. 자세한 내용은 툴팁을 참조하십시오.",
  "vCenter cluster": "vCenter 클러스터",
  "Enter the name of the vSphere vCenter cluster where OpenShift Container Platform is installed.": "OpenShift Container Platform이 설치된 vSphere vCenter 클러스터의 이름을 입력합니다.",
  "Username": "사용자 이름",
  "Enter the vSphere vCenter username. An incorrect username will render the cluster nodes unschedulable (known issue: OCPBUGS-2353).": "vSphere vCenter 사용자 이름을 입력합니다. 잘못된 사용자 이름은 클러스터 노드를 예약할 수 없게 렌더링합니다(알려진 문제: OCPBUGS-2353).",
  "Password": "암호",
  "Enter the vSphere vCenter password. The password will be stored in a Secret in the kube-system namespace for this cluster. An incorrect password will render the cluster nodes unschedulable (known issue: OCPBUGS-2353).": "vSphere vCenter 암호를 입력합니다. 암호가 이 클러스터의 kube-system 네임스페이스에 있는 Secret에 저장됩니다. 잘못된 암호가 클러스터 노드를 예약할 수 없게 됩니다(알려진 문제: OCPBUGS-2353).",
  "Datacenter": "데이터 센터",
  "Default data store": "기본 데이터 저장소",
  "Virtual Machine Folder": "가상 머신 폴더",
  "vSphere Problem Detector (can be outdated)": "vSphere Problem Detector (더 이상 사용되지 않을 수 있음)",
  "Retry": "다시 시도",
  "Delayed propagation of configuration": "구성 전파가 지연되었습니다",
  "The configuration process updates operator statuses and reboots nodes. This process typically takes about an hour. Existing resources such as previously bound Persistent Volume Claims might become disconnected.": "구성 프로세스는 Operator 상태를 업데이트하고 노드를 재부팅합니다. 이 프로세스는 일반적으로 약 1시간 정도 걸립니다. 이전에 바인딩된 영구 볼륨 클레임과 같은 기존 리소스는 연결이 끊어질 수 있습니다.",
  "Note, that existing resources (like already bound PVCs) might get broken by these changes.": "이러한 변경으로 인해 기존 리소스(예: 이미 바인딩된 PVC)가 손상될 수 있습니다.",
  "Cancel": "취소",
  "Saving": "저장 중",
  "Save configuration": "설정 저장",
  "vSphere connection configuration": "vSphere 연결 구성",
  "Pending": "보류",
  "Error": "오류",
  "Progressing": "진행 중",
  "Degraded": "성능 저하",
  "Healthy": "상태 양호",
  "Unknown": "알 수 없음",
  "Monitored operators": "모니터링된 Operator",
  "Operator": "Operator",
  "Status": "상태",
  "Kube API Server": "Kube API 서버",
  "Kube Controller Manager": "Kube Controller Manager",
  "Storage": "스토리지",
  "Help": "도움말"
}